[70m rice] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

飯狗捷狗都叫到7 80m
M狗切狗咸狗占狗賣到幾錢

食個飯都要70m

以前飲啖水都35m

下場出佐plz

飲水嘅價值係公關

我地見報率上升因為佢

飲醉酒搞事 打隊友

Mount之前睇話佢身價值85m

Mm同rj都或者值啲錢
切同咸賣唔賣得出都成問題

咁Ca要值170m

#JusticeForJorginho

無英國護照

樓主咁生面口

White Lives Matter

你個名…

咸如果值80m快撚啲賣埋去

左係這兩年打得最好果幾個之一
咁都要放棄真係好失望

感覺就好似用夏神直接換捷維爾一樣…

起碼一億啦 淨係英人加靚仔都值 仲未計佢好波

其實rice打CB穩唔穩陣

我寧願佢平平地執件Tagliafico算

其實佢真係最有潛質做球星

概念股黎 撚狗自己都唔知

iq150 戰術唔岩用
但佐係有heart 同有料 仲要係副隊

只係唔岩iq150 個體系 好慘

100m又未必 不過80-90m一定走唔甩

釋放佐真奴
追究撚狗屠佐責任

一個23歲 一個28歲
我寧願比多50m都係要chilwell
仲要tagliafico一定係垃圾

Chilwell 唔係傷左咩 都要企硬70m

其實60m搏得過嘅本身 不過叫到70m就。。

Transfermarket個網 兩個都唔過50m

Ching識野

當屎忽撞棍入到前四 有150m budget 唔計賣人

Kai (80-90m) + chilwell (70m) 已經fing 哂d 錢

假設艾馬狗賣到20m

蘇馬去psg 25m

得果45m 又買唔到中堅架wo

飯狗要成70m 呢個budget 係得番ake

其實Rice點都係黎打防中
要中堅不如免簽T.Silva
起碼有經驗
企位唔會柒
係慢啲姐

所謂啱唔啱暫時咪又係得Kante算啱踢嗰個位
嬌都係啱打呢個位架

要走果個係丹麥女孩吧

所以好難買齊Kai Chilwell Rice

包頭之後就覺醒咗
上季初俾人屌咗咁耐又冇炸形 如果佢走真係會好可惜

佐又有heart又係副隊

Kai同chilwell睇嚟撚狗志在必得 如果可以買埋rice真係當超額完成

一個 Ake = chilwell + rice
左閘中堅防中都踢哂
最好的原本已在陣中
150m買兩本passport真係太痴撚線....

無人出價阿嗎得蘇馬之前傳P$G

佐 I love you

艾馬狗
衣狗
藥膏
飲水

呢四件賣唔賣到70m

係英超會唔會俾人打爆 泰利後期都唔掂

撚狗躝

青訓 點會咁易賣走 英人只會越嚟越值錢

一路都係講緊Chilwell 70m 就轉Plan b
唔明你哋驚乜

mount拖舟轉身同ca上帝視野分比安嗰兩下真係好impressed

以為有內戰推得咁快
點知係轉會消息

20 20 25 5

plan b 係咩？

一諗到MM有機會成為世界級球星就忍唔住打飛機

荷假 同 葡超 兩件28歲三線聯賽左閘

Ziyech 40m Werner 53m 之後你同我講舊飯要70m

好撚sharp牙

屌你如果j本英國passport咁不如用飲水哥啦

Jorginho live matter

70m chilwell resell value一定好低
就睇下球會係重視bc定resell value多d

其實happy可以留黎做後備

zouma唔會賣啦

做埋英格蘭隊長
港女睇世界盃見到mm
又話佢個樣好positive
全世界做車迷

竟然已經係 plan b

得23歲 點會低
買件28歲荷假左閘就真係等變水貨

射撚咗十次

佢本野過哂期啦

Mm : 我想去皇馬

咁順便買埋軍人孫興民啦，仲型過乜鳩都敏俊

呢個true blue

有source話有新人名出現，但冇講邊個

安sir可唔可以逐個月續約？
合約戰士效果仲勁過安歷卡

有冇巴仔傳中

都係果句
車狗買買英人根本冇需要考慮埋passport
捷狗飯狗個價起碼要平10-20m

懷疑飲水已經升到50m
巴鳩60m
Marina

呢啲賤種影衰車路士

藥鳩仲有冇得救？打簡迪個位

咁樣諗，我都覺得自己有啲痴線

準備J件神秘人 快來我車 速速現身！

半價就差唔多

最撚弊係條廢中護旗手冇passport唔買

咪係 應該問英格蘭國家隊收番錢

其實50m身價 成交55~60m好正路 但係一野就叫到70m真係揾鬼買 同zaha一樣有價冇市

Kepa總是與足球保持社交距離

最強防中已在陣中
干地遺計
干乃在神算子諸葛孔明也

四頭地鼠了

Welcome kai and chilwell

Enough is enough
佐

想問一字排開未？

係咪計多左個0

見冇人開

此情不再

chilwell 70m都難接受
佢防守真係睇唔出有咩特別好 係有腳頭同埋冇呀朗咁易失位

飯除左係前轟英撚仲有咩咁值錢
佢係jt 咁t29係迪西里?

嘩屌 一日爆一個post

其實安勁少少都456左對面

我車唔撚係水魚呀屌你老母

如果係水貨咪會低 如果踢到davies咁咪會resell高d
但70m買返嚟踢到曉飛 左閘on market都唔會貴得去邊啦

鷹出嚟維穩
個個傾轉會 已經冇人反撚

朗狗腳頭好過佢十倍
捷狗防守咪又係放題任食

Marina: 拿 西咸，70m 舊飯唔係問題
如果係咁我地杯水都值50m 架啦，幫手飲左佢ok?

左閘後生 跑上跑落 其他次級聯賽都應該搵到 阿狗都搵到啦 都係25M
chilwell頂盡30m
plan b果d 28歲仲要唔勁

難以想像全盛JT林伯A高擺係今時今日賣到幾錢
3個加埋保守估計500m

飯水+包豬 二換一英超軍冠人腳 真心車仔求打個和大家開開心心

早知拎飲水去同疤換Pjanic

早知果時80m賣安比疤

傳奇雷欺

撚狗: 唔係英撚不了

飲水+外借Tomori+£= rice 得唔得

OK，都係加70m

原來簡迪咁on9

萄超果件應該係最好既plan b

覺唔覺我地依加左美隊右韋帝好尾機？

笑咗

Willian god

葡超果件仲衰過荷假果件
廢撚過艾馬狗買黎托咩

要我地幫你湊d 垃圾 加錢喇

Willian 幾時續約

撚伯係咪曼城間碟陣間轉手賣撚咗佐去曼城 曼城一路j開佐

唔明點解總係target d 28歲

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題片都未開始睇，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

法甲貨一定arm踢英超多過葡超/意假貨
只可惜我地法甲球探廢廢地

點先可以好似利咁買到Robertson

雲爺爺啲法甲貨好似都唔係個個得

撚狗先識玩，組隊英超拜仁，然後就順理成章有英足總特別照顧年年奪冠冇難度

Ben white

英足:你堆垃圾二線兵都好意思叫我關照

見到ca嘅表現 想像唔到爭贏佢正選嘅辛狗勁成點

plan b 都係要平
咁睇你要搏無人搶嘅幼幼定二線廿到尾

自從mm Abraham barkley上左位
12碼多左 等左咁多年 終於到我地
點知獌殺出左隻Greenwood, Williams

未勁到兩季德甲加埋29入球30助攻

Azp>Robertson

但以兩件二線都不如

咁啱其實又要ca 本身斷斷續續都成日受傷

下季辛狗就會自己過嚟同CA雙翼齊飛

林狗j堆英人暫時得m狗穩定交到貨

好想要埋辛狗

仲有ca依家既水平一定勁過多仔時期，多仔時期既表現同數據已經係歷史文件

done deal未

Kai

Can see why Ross Barkley is performing. July is usually pre season time in a normal season.

屌friendly球皇

有冇人發覺今屆我地有門柱護體

拜仁反cup

一諗起下年前有tam仔
中間有疤鳩切嬌魔
之後後備有kai雲拿zllm高
仲唔係全歐洲最強後備席

legend

OFFICIAL: Eric Dier has been suspended for four matches and has been fined £40,000 following his confrontation with a fan after Tottenham's game against Norwich

Round up:

親車source:
Kai會入紙申請轉會 車最有機會
林sir立場明確: Jorginho有價可放
左閘Plan A: Chilwell 70m
龍門 / 中堅 不一定補強 如補強 Rice 係首選
如獲得歐聯資格 球會額外加50m 轉會budget

迫害daddy
李城仲有場熱要對

親車無提過Benrahma

釋放佐真奴 永續韋利安！

控甩採波車.gif

70m真心接受唔到

我已經關注左閘plan B有無啲新人選

Kai=true blue

5sub玩多年 撚狗下年又繼續試鳩陣扮戰術大師

Welcome Kai

英冠尼馬

撚狗真係死好運
2012負碌攞歐聯
做領隊撞正肺炎 得自己隊夠錢掃貨
夠膽負碌拎多次歐聯我就服

係咪佢護住佢細佬單野？定新料？

敢帥啲朋友

上次走上看台開球迷片果單

🗓 2018 - "As long as I'm here, John Stones will be with us"
🗓 2020 - "If we have to change we are going to tell them."

Does John Stones have a future at #MCFC?

Welcome Stones!

Jorginho completed 26 of 29 attempted passes, touching the ball more times (33) as an 80th-minute substitute than Ross Barkley (32) did as a starter brought off after 65 minutes.

Frank Lampard admitted after the match that the Italy international had succeeded in “calming the team” when he came on.

但不了

Kai狗躝

Welcome kai

推得咁快

太kai心

Jor

咪又係攞唔到前四

賣啦 無謂嘥咗佢 買返個中堅

而家有埋kai,前場點排

出佐仔有歐聯=50M
唔出佐仔無歐聯=賣佐=50M

IQ150原來用咗喺度

Pulisic Werner Ziyech
Kai Mount
Jorginho/Kante/Kovacic

其實有啲驚kai黎到英超會變成類似dele呢種四不像攻中

唔出佐有歐聯得唔得先

賣佐 加埋bonus又多100M

Kai只係技術強化版疤仔

笑撚左

Done deal咗未？

我都覺佢地少似

我都覺得Kai水貨仲要咁貴
Sancho pls

今季係咪會同下季係咪得1個月抖？

80m買kai 不如加多20m買sancho

好想要Sancho

辛祖咁嘅紀律
撚伯會雪到佢傻

保前4有150m倒不如直接all in 山狗
雖然佢未必會黎
25狗

其實dele alli 都唔算差啦
佢未傷前都幾勁

仲要25

如果想kai心為甚麼需要等

仆街啦拳王

鷹早幾個po係引戰狗
上個po變咗撚狗護旗手

強化版疤仔
冇腦茅柴波牛
冇FA睇住 一年起碼拎4-5張紅

佢去獌就會做朗尼之後既英人icon
踢唔踢得好唔緊要 但一定會係球星 唔至係頂級球員

同zllm 安 美隊 Werner 撞位
雖然曹可能勁過哂佢地
但暫時有呢4個
好難再比成100m去買曹

如果想Kai 心

啲uncle去撚曬邊？

晏就瞓咗2個鐘已經有新po

英國仲14日緊

Sancho唔要啦咁矮，KAI! RICE!

Sancho 有米8的

唔知有冇機會睇依個組合

Pulisic Werner Ziyech
-----------Kai
--Jorginho Kovacic

14日梗加要早啲黎

現實
Ca tam 安
疤鳩 mm
後備：Werner zllm Kai 高左
歐洲第一飲水機守護線

如果聽鷹講有

100 + (50) + 賣人

但marina R緊分期 咁變相真係多左舊錢出黎去買撚伯至愛既英人

我愛你，韋利安。

近排安嘅表現真係唔話得
希望佢續兩年

kai咁快？唔係等確定軌有得踢歐聯先黎？？？

等乜撚 welcome定啦屌

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #快閃文宣 #Twitter 7.11-12 初選 #一國兩制已死

算係全部都big name

球迷陣

係咪後場排唔落手

林伯要求中場多用途 可以有直接攻門威脅
但就接受到azp 朗狗既進攻力

撚撚會咁咩
Jorginho 唔夠workrate ban!
Kovacic 唔夠end product ban!

呵呵呵呵～呵呵呵，我好想Kai降臨

Pulisic Werner Ziyech
MM Kante Kai

英冠果個係咪真

是撚旦 是撚旦 是撚旦 Azp
---------------Kepa

後防神奇4俠 點出都係失波

Jorginho: "I just have to stay focused on when the teams need me. There have been rumours but I haven’t heard anything, I am just focusing on finishing the season well with Chelsea and qualifying for the Champions League."
佐

Gary Neville: "Most goal keepers don't save that Zaha shot but the top ones do"

俾咗正評
全部柒野都唔係車仔時期發生
仲送咗球十二碼俾車
所以我成日都話雷sir係true blue

ps. 估唔到撚狗仍然懷恨在心
喺佢接受訪問嘅時候雷sir又唔識聽又冇厘正經

車宜家D 大佬真係唔話得
Giroud willian jorginho azpi
個個D 態度專業到

然後連登仔加撚狗：短手狗lan

然後撚狗就m腳

黎硬啦 佢真心愛車

Kepa 同 Mark Schwarzer比 後者好似仲好
心理質素好啲

爆炸頭好易認

433 最正路最強係呢個喇

事實咁樣輸撚死
kai唔守既，兩翼都無乜防守能力
防中2個soft到爆
除非後面有vvd

傳奇雷蛇功遠遠大於過是常識吧

唔用佐
係車嘅損失 撚狗嘅損失 球迷嘅損失

宮清

咁貴買返黎肯定蝕 中下遊唔會咁貴買返 國外不嬲唔猴英撚 唔放比前四對手 中遊王牌級數都話可以 佢仲要唔係

so true，唔會怪佢
呢d就係所謂要救既救晒，要失既都失晒
你要上一線就係要救到d應失既波。

一句總結哂
唔係差，不過唔夠好

做完間諜就回家喇~~~

紙已遞

全球最貴龍門=普通料

好似以前比膠域咁

世界級翼鋒至少要食到1球，安仔就係搞唔掂呢d波

咁中肯

放到埋口都食唔到 估佢唔到既就入

佐仔防守空洞 賣都正常

呢個真
不過後防大把人要換
點都唔會換龍先

琴日果場算係咁 臨尾果球頭槌救得靚
但今季連d傳波都差左

呢個真係好大問題
點解無啦啦會唔識傳波

想問sancho 今年走唔到
下季會唔會有機簽
原先唔係首選sancho

Kai因為傳得太耐 冇椰狗突發咁刺激

其實點簽新龍 仲有咩龍值80m又肯黎

又唔係而家即刻嚟

睇成績啦都係

又係話佐無防守@lamela

今年唔走對我哋一定有利無弊

之前有拖拍咪消失囉....
而家

我覺得點都唔會黎
獌100%

tier 1 source

最好唔好走 獌加埋sancho點撚打

佢角色定位太奇怪 放前小小不如用高華 放後小小不如用簡迪
二頭唔到岸咁 佐打傳控係好,但林柏戰術明顯唔係單一傳控麻

優秀的Kai Havertz希望加入切爾西

Ok Welcome Legend!!

獌出得50m
實係人唔笑

吾皇快啲返黎拍住巴仔

AZP 英超31個助攻
柒頭安有埋角球罰球開33個助攻

一句講曬：work rate + end product

正正常常 不過不失 仲要80m
話放棄就棄咩

佢不嬲中肯
係你哋成日覺得迷安係假膠盲撐

前列腺液準備

Zaha係射得靚但其實唔難救 明明舉手就可以托走個波 真係唔知佢係預判錯以為會出界定點

追舊飯但完全無諗過要ake 真係咁差咩

又可以打到閘又可以cb

兩者高度都係差5cm 者

但應該平一半有多? 不過想買都要同人爭 除非仲有

都市傳說果條buy back

佢咁多年黎都keep住咁穩定
一季只得10幾場好表現

你個腦有d難救

人人都想要
係撚狗特別識波

咪試下對多次拜仁囉
保證你地即刻收聲
上次冇左短人, 4個中場都搶唔掂

咁難得今年洗大錢
點知教練係撚狗

親車: Rudiger準備續約
天神地位危

撚伯: where is ur english passport

個波咁漂點救

續約做Agent有前途啲喎

撚蛇身高歧視
覺得夠高=唔洗練死球防守都勁

車區d球迷陣邊信得過
上幾年有出過一次 輸到仆街

果場我地啲中場同紙板一撚樣

有價好賣

做左幾個星期四大中堅之首

佢轉agent同頭套狗拍住上喺德國水人上車算啦

Kdb果球都要救到啦
沙夏呢球小兒科啦

兩個風火輪咪一鳩樣
而家蘇馬先係大佬

咁佢事實真係唔夠高
同埋始終佢岩打3中堅多過雙中堅

無了 德國其他麻麻
再唔係好j都去哂拜

不過親車對於4大中堅呢單野
d消息個個星期都唔同
暫時唔洗咁上心

上星期話Zouma走
早幾日借Tomori
今日話天神危

不過Rudiger續約單野應該堅
早幾個月都講緊

四大中堅風火輪

宮清係加泰人 祖先俾西班牙人逼害

唔係紙板, 而係人地真係搓到你波都搶唔到
得一個Mount搶係唔夠

兩種都有啦咁就

條撚樣識閪咩

咁耐以黎天神overall算最好

加利佬果句我覺得好公道
事實係勁龍就要救到呢d中高難度嘅波

咪嗰一次 非球迷陣一定輸得更多次波

我理解佐既功用係要有唔差既後防彌補佢缺點
同埋前場 end product 高
中場其他人仲要夠硬淨可以協埋防

如果唔係比人撞都撞撚死

危既意思係咩
係指會賣定冇正選

屌賣啦仆街
睇迪加真係眼火爆

ake係home grown 都算半個護旗

又要公道d講
邊個勁龍無失過呢d波
傳奇古圖都試過俾查理阿當球世界波搞到自己都碌埋入網

事實上佢唔係top
71m身價係25狗古圖斯+on9閪女人搞出黎

痴線疤洗底post我次次都入去屌疤狗

希望啦呢輪係好咗嘅

panic price

本身對唔同球隊就可以出唔同陣容同戰術架啦
因為守唔到拜仁就4個中場換晒佢咩
唔同比賽唔同人選嘅啫

屌 賓敵機嗰球都要救埋啦
垃圾短手狗

撚狗應該會全攻陣打拜
再輸4：0

今季d收購如果哥狗教應該好好睇

對強隊出針對性特別守勢嘅陣就成日都有架啦

古狗第2季已經適應左
短手狗果種唔係適應問題，佢第1季已經正常發揮，呢個係要進步，相對難好多

不過因為車實在無擔心過龍門位太多年
有個稍為差d嘅龍已經訓唔著

可以一戰

最緊要入禁區

換轉干狗咪會積晒啲五線意狗喺度

得返一場唔全攻博一鋪等幾時

其實又唔係差 起碼佢唔係成日派膠既龍
除左買oblak呢d世界級龍
唔覺換其他龍會明顯勁過kepa

唔覺得會攻到

如果比咁多錢干地洗
azp 天神 魯加
walker kante baka sandro
柏度 lkk 山奇

睇完個陣都唔係幾好j

屌泛民就係pr公司
撐安=假膠

干蛇識排陣唔識買人 撚蛇識買人唔識排陣
睇你點揀

對面tiago一個打3個
啲pass into lines又準

永續過時三後衛叫識排陣仲停留緊2016年？

Thiago tackle其實都唔差

好多AC迷叫baka come back

希望撚伯自己揀既人 會識用佢地

清洗中堅都有風火輪

單換佢個theo hernandez啦

撤回佐真奴後備定性！

40m都比唔起算罷啦we are so rich

邊個嗰個星期表現最差咪清邊個

30m走到都開心啦

唔怪得撚仔咁老定未完季就試陣

其實佢成日派膠 直接傳俾對面 係成日咁好彩對面食唔到

身邊有AC迷 佢話事實巴卡係意甲啲老人波冇咁多壓迫係踢得好左

試到冇前四就碌柒

意假狗剩係想借到免簽，借到賤賣，屌佢地老母啦

的確今季多咗呢啲膠嘢

後面4條木嘴成鳩日推唔掂就一腳塞落短手狗到，根本無選擇
一無佐狗係度就會咁，我覺得佐狗係呢隊波最大作用係幫後面拎波

借去嗰季打出mvp表現都唔撚買
之前睇過一個訪問 類似係問baka鍾意車定係ac// 倫敦定係意大利
佢諗都唔諗答左後者

好似係紀律定態度方面有問題所以唔買
記得唔太清楚

所以意甲呢啲乞衣咧
一手交錢一手交人最好

諗翻起個時個個吾皇吾皇咁叫

起碼唔係lloris同karius 果種成日犯d低級錯誤囉

一開始已經唔睇好
冇傳波能力

林9 唔走 佢一定唔會走

其實真心唔明外國車迷
四大中堅場場派膠
冇咩人屌
kepa救唔到尋日zaha嗰球就俾人屌到仆街
成日拎xg計
事實上就算tapin食硬 數據上xg都可能得0.6（西咸antonio嗰球都係得0.59）
但事實上除非對面嗰前鋒係達子正常嗰龍都冇可能救到
加上今季都有唔少世界波
eg kdb freekick taa freekick brighton 倒掛
嗰d xg一定好撚少因為要對面上身先入到
kepa goal conceded 多過expected xg未必代表佢真係勁差
用save precentage又係on9
我地後防容許咁多tapin 死球入頂邊嗰救都唔會高
唔係話kepa有allison ederson quality但一定唔會係英超最差
同成日話kepa要打出80m身價係on9
係西女人on9同古狗仆街先要搞到俾人㩒住搶
冇人expect佢值80m
你可以話佢唔尊重領隊想佢走
但話佢英超最廢要借走換嗰黑人真係on9
唔覺得後防冇改善下換嗰黑人會好好多
Kepa己經冇咩error lead to goal（有error但次次好彩冇事）
如果好似leno ddg嗰d派膠我怕kepa俾人斬死
就算ederson allison都有派膠
kepa派一次都應該唔使出球場

hazard ankle好似又有事

點解可以唔打算買中堅

ching省返口氣啦
呢到d人睇慣林源三嫁

番黎坐beach 啦

聽過啲人話加度素焦土

踢西甲傷得多過英超咁得意

喺出面玩夠了,係時候返屋企

kai子做到既野，我曼治一樣做到

等睇堺雅人post數據表收你皮

個個意大利佬都玩焦土
琴日沵一定係玩焦土逼高層買佐

𨋢

輸俾西咸真係好傷

法比安斯基>雞巴狗

🗣Jorginho

💬 I just have to stay focused on when the teams need me. There have been rumours but I haven’t heard anything, I am just focusing on finishing the season well with Chelsea and qualifying for the Champions League.

事實應該係要接受佢係一個平庸既龍 但比人托到咁撚高價

你曼治做到既野，我mm 一樣做到

用生命為車仔踢波，場場比人踢到仆街都唔傷

然後風光離開為車仔留低100m遺產同中場中流砥柱高華錫

其實相比下 kai先撞位

專心守住老四個位喇 下場打列斯聯 feel 到又會上哂身

加上呢排踢得太密 班友真係chur 乾左

琴日下半場隊波明顯好攰 係就係有五個換人名額

但有d 人基本上唔換得 or 唔會換

托乜撚
解約金黎

Legend

有得買oblak我唔反換kepa
但現實唔同fifa
都要人地肯來先得
如果唔係嗰陣一億買了oblak la
kepa可能average
但我地後防英冠水平嘅時候有得搞點都要搞後防先

Kai買返嚟打巴仔個位呀
Sancho追獌撚含就算啦 買到kai都好滿足

我意思姐係人地expect佢80M身價

其實講到尾係身價問題 如果佢係40m 買番黎 相信大家唔會屌得咁勁

果陣panic buy 佢只可以講 25卡吐單野處理得好差

佢想走又唔一早搵定back up plan 仲諗住留人 最後
佢罷操迫你放佢 錢又放少左

臨急臨忙要買個龍 如果果陣西女人唔係買kepa 係求其買個平龍 可能效果仲衰

你可以話佢買左個平 咪有錢轟落一線龍到

但而家市面有邊個一線龍available

解約金點會係身價
你玩fm賣人都唔會身價賣啦

kepa唔係panic buy黎

Come back pls Eden

hazard

你講既野除左中場夠硬淨勉強有，我地隊其他一樣都冇，所以林伯唔用有佢道理，當然排𡃁仔行先係過火左

佢弱點太明顯，又未穩定比到killing pass，加埋在我地隊波對強隊，佢控場既能力起碼廢一半，根本雞肋來

佢只係逼住畀毁約金所以買貴咗
如果佢係3-40M根本好合理
而且佢不嬲都係club同煙仔target

列斯聯?

但如果果陣係簽咩9 butland 唔知車區會唔會屌足幾個post

明明上季對修咸頓有兩球類似嘅都救到

不能

我記得果季如果係早半季買毀約金好似2xm到
續完先去到80m

自膠 錫菲聯

都無計 邊個估到隻25狗會去到咁盡

果陣好似傳過皇馬想買佢? 跟住包包同佢續左約就變左80m

光頭佬唔買
本身佩雷斯都汁準備比毀約金
光頭佬最後閘住左

買到不過下季冇前四仲撚柒

所以係高層處理差
理性諗唔應該對kepa咁harsh
皇冬季approach過kepa deal唔成先renew contract大大調高嗰release clause
如果西女人知古狗走硬早d deal就唔使80m

美狗對版追Sancho既必要性變低左

買埋sancho,美狗要變左同椰樹狗爭一個位

強姦狗直頭要洗廁所

光頭狗呢個死仆街成日陰鳩我車

買雞巴都係一個賭博黎 果個moment 無咩選擇

Alisson 要去猁
Oblak 唔想黎車

雞巴都起碼有蝗睇中過

睇左kai精華
真係有啲懷疑岩依家車仔踢？

好似係areola同kepa 2選1
沙利要kepa

由所謂英撚希望變到宜家就嚟降落英甲都冇人接貨

算 你岩
當我1999

印象中係咁

Kepa 上年第一季英超唔算打得差
買強12碼神救帶車入歐霸決賽
反而今年希拉里奧揸選做龍門教練之後
唔止kepa
卡巴出黎都腳震
衰撚過上年
撚仔搵唔番基雲做龍門教練都搵個個好d
如果唔係簽邊個龍門都死

驚緊

當年覺得Kepa 識短長傳> Areola
只可以講買得個廿四歲籠 其實都預左要交下學費 搏佢成材 DDG都係咁練返黎 只少而家佢打過一季好波 今季就條後防垃圾入唔入佢數 兩睇

點都唔會水得過干地啲遺產

法比一開波比干地棄用都要改啦 唔鍾意咪搵返沵圍著你黎踢 個人本身對中後場彈彈波冇乜好感

baka最佳十一人

當我英超冠軍中埸飲水流㗎

學marina咁 起碼有resale value

摩納哥三頭地鼠
利馬巴鳩施迪比
前中後三大騙案

黑文

Your City Your Stadium Our Trophy

好撚正 搶口

用巴卡換a米個左閘其實屌得過

AC仲想要Baka??

有話想要

cls 當人On9?

皇馬咁多大佬邊敢hea操hea踢以前係車佢就係大佬

美國仔ig story賣廣告 一開波講嘢隻手無嘢拎住 個身喺度左fing右fing 好撚毒啊屌

希望錫菲聯同狼仔兩敗俱傷

最好錫用盡奶力咁贏

打起左佢地 下場殺埋我地

佢40m定80m都會有人屌架啦
你諗吓巴 15m都比人屌到仆街啦

屌 安爆傷雞曉

咪係
要屌就屌林伯比正選佢啦
15m 英人後備佢根本合格有餘

一開始15m 簽到無人屌架個個話抵 15m 買個英人坐bench 都好

好過一蚊bid

問題係林狗當佢正選姐 而家買kai 佢落返去坐 我覺得好抵喎

原來VVD都已經29歲
時間真係快

同意 巴膠15m 做輪換冇問題啦
但如果廢嘅就算唔使錢但長霸正選都係困擾黎 唔完全係平貴問題

林伯思路好清晰

Formula式足球已經行唔通
唔好再ff乜柒法比砍比哥斯達 azp砍比莫拉達
人地針對性防守就收皮

唔係諗點樣用formula製造入球
而係諗點樣瓦解人地防線

而家要求每個中場都要有入球能力 係要分散威脅 唔比人針對式防守 輪流衝擊收你皮

問題係出入波中場 仲要兼顧防守
策動就要交俾後衞
azp同朗狗真係要out
每次後場拎波都冇意慾去製造威脅

車youtube最新條unseen片，ca入波後得豬sir隊長同安跑過去同佢慶祝

太遲成名

紐記麥明思iq145林伯有冇興組個高智商隊

UK: American

中場be water ball

Havertz is understood to be interested in joining his German international team-mates Timo Werner and Antonio Rudiger at Stamford Bridge. [Matt Law, Telegraph] #CFC

班英人妹下妹下都唔積極

st maximum幾勁

who?

呢單閪女人如果deal唔到真係要死全家
如果係因為無前四而deal唔到 就撚狗死全家

黑人iq145

可能第五都仲有歐聯踢呢

Lukaku 2.0
大家準備J定山曹

宮清真係堅定反西班牙人
潛水咁耐，一上水就反

Sancho只不過係我地plan B

其實佐真奴做波 朗狗入楔 理論上都ok
但現實係朗狗除左腳力大之外完全冇足球天份
咁撚高都冇乜頭鎚就知佢落點預判能力好低
入楔能力好有限

呢個明詩會考有無10a

lkk事件

成名都26 7了

買是但一個啦

吹到咁行 仲未落bid

vvd同mane一樣，果陣只係覺得幾好波，中遊球皇
估唔到依家勁到咁

最後d錢買Chilwell+Rice

好似仲正

朗冇頭鎚

未確定軌有歐聯踢，唔會簽住啦

英超都冇10a仲會考

清全車區最高質

transfer request
2年約
暫時無人多錢過我哋

照計marina應該壓返咁上下價
然後俾人高價hijack

中場水炮車

比啲信心西女人

暫時現今球壇得kdb 有資格
回家吧kdb

但個死毒撚成日玩抖音

vvd勁好多
mane真係高普教得勁
如果比佢跟摩佬
肯定好快放棄

插住左個波

睇到CA 精華就諗起夏三，不過性格好唔同，CA低調

西班牙二等兵已沒落
輪到德撚英撚興起

冇西女人唔合格

係枱底

巴洛迪利好似iq 都過150

之前要排隊奶西女人
宜家佢奶返轉頭？

西班牙兵除非有料，靈巧，好似大衛施華，早期嘅馬達，柏度，否則喺英超好難踢得好

睇下依家鏝嘅Rodri Hernandez，西咸嗰個Fornals，阿狗嗰個施巴約斯等等，全部係國腳，喺西甲踢到識飛，去到英超得個跑字

最近車好似想買維拉利爾嗰個Pau Torres，鷹鷹有無消息？

衫都未識著

真係得我地先會輸比西咸

安打翼點同

撚狗玩嘢 搞到買飯狗貴咗一倍

任務完成

睇緊西咸對般尼，人地般尼場場主守，後防壓力大

車係主攻，但係失球同般尼差唔多，我地後防真係唔掂，點爭標？

飯仔踢中場係幾好，係簡迪同佐仔嘅混合體，踢中堅就要睇下

Pope救咗幾球，佢起碼比Kepa身高d同手長d

飯係混合體？
每邊最盡得6-7 成
講真全能防中有曬佢地兩個嘅
應該係psg 個華拉提，普巴，可能加埋卡斯米路

英撚係咁上下，你講嗰d out of our reach

今朝見到突然好幾個網都係度吹23mil放emerson
真定假?

安入球助攻的確少 不過睇翻佢chances created其實好多

唔計

如果西咸降班
我地求其扔30m俾佢地買飯狗
佢地都爭住應承啦

Sharp

鏝d組織真係好勁

入球少係佢本身個人能力問題
淨計今場都有兩個叉燒要入

絕殺

錫菲聯絕殺

狼隊連輸兩場，welcome!

咁要我地幫佢地起機啦

下埸打鍚

大前提我地煞科日穩前四先

唔係又打番起呀嘛
好彩叫做我地多一日休息

錫應該無哂氣啦掛
又抖少我地一日

要留意，般尼同錫菲聯贏波又有cs

實際d 驚錫d死球好過
今場都係角球絕殺

蘇馬一個頂五個

淨4場差8分 前5基本confirm
鏝上訴唔成功就有R聯了

13/7 知道上訴結果

睇緊基達菲對維拉利爾，大概知點解有傳車要搵Pau Torres，佢係中堅，1.91m，睇嚟路數唔錯，左右腳都用得，傳送都好紮實

可能係丹麥女孩嘅upgrade，或者係買唔到飯仔嘅第二選擇

開始知撚仔下屆組軍嘅概念

撚仔助攻

撚仔回家吧

減刑罰一季都夠
下年我哋拎冠軍直入plot1

鏝上訴成功都ok
今年我地歐聯冠軍直入pot1

俾你踢到曉飛咪最多原價放返出去，唔係英超球隊鬼有人想要咩，放比對手又on99咁

好似kepa 咁咁貴買返黎多數蟹，左閘本身轉會費就唔會高

我寧願賭荷甲，A米，萄超果件

本護照70m,其他唔計

你mm做到既野，我蒙特一樣做到

有冇得而家換隻arthur 以物易物

唔知呢件係咪真係有興趣

Kai update:

Fabrizio source:

-球員經理人向球會申請離隊
-車路士已聯繫KaI及其經理人
-Kai有興趣轉投車路士
-由於球員已表態，車路士即將會落bid

梅利尼踩碎咗佢個ankle
西甲啲人場場都針對佢個ankle黎踢

Matt Law一日出兩篇文

- 再次confirm Kai有興趣轉投車路士
- 再次confirm Chilwell係下一轉會目標
- 再次confirm 中堅/龍門 補強視乎有無球員離隊
- 對Willian續約感樂觀 武肺前Arsenal曾開出一張可觀既合約 但武肺後Arsenal hold住張約

Chilwell

嘩屌呀

冇前四嘅話kai會唔會縮沙

kai狗躝pls

Willian續約有如一億強援加盟

撚仔太矮守角球畀沙拿頂入
佢返車又係畀人屌

kepa係因為本身唔撚值呢個價, 咁都唔明
淨係英人都mark高20m啦

前5+鏝上訴失敗

閪咸呢隊閪波真係on99

咪講左一係放比Big4先會出高價，即係放比對手
中下游唔僧出高價買

英人出國仲點會高20m出國我驚佢40m 都收唔返

仲未here we go

我Uncle話喺希斯路機場見到Kai

西咸同般茅呢兩隊撚屌係為殺車而存在
年年都放低幾分

如果佢打得好 根本唔應該諗放
如果打得一般 佢打李城果陣都叫還可以+23歲+marina能力
放番50-60m 應該無咩問題

Chelsea board have contacted Havertz agents and Kai “would like” Chelsea as next step because of the project - also Werner would push him to join. 🔵 #CFC

無可否認IQ150的確好有吸引力

kai

4場得1分

Pulisic Werner ziyech
Kai Mount
Kante
Chiwell 天神 Zouma James
Kepa

通常吹到咁恆最後都係簽唔到

agent Werner

後防

睇見都唔開胃

無安 fail

原來椰狗條仆街無follow車ig

你搵到個市場存在既一線中堅先再講啦

最緊要同班旗手fd

一諗起下季
椰狗 雲狗 kai狗 all水貨就爽

原來愛西力降埋班

屌 韋斯咸輸比般尼

果場跌三分真係致命傷

搬泥近10場輸1場勁到
低阿狗1分

專打車仔

車係頭10名球隊同熱狗一樣失最多波果兩隊46球
今年好痴線得番4-5輪英超 頭14名都仲有機會拎歐戰資格

躝

其實Walker、AWB咪又係值50M左右，捷狗又唔係好過佢哋好多，55M我覺得已經最盡
同埋resell得嘅前題佢係水，水貨仲點放得返70-80M

成件事快到

車po一地精

小心地滑

一陣佢話secure 到前四先黎就好笑

求下大家生生性性

已經諗好簽到kai嘅topic

如果想Kai心

好老實對kai既作用真係有啲懷疑，用錢買隻翼好過

有冇人一樣拍定手先

正選翼齊哂仲買乜春翼

hziyech 👏🏻

未簽到先如果

永續韋利安 反對割安法

仲有般矛

呢個應該都係隱藏條件

Welcome英冠尼馬

無計 因佢真係80m 個個期望對佢極高

話時話 佢真正轉會值幾錢左右

聚有英德？

好似下個星期先知曼城上訴結果？

咁即係無咁快官宣，著返條褲先

早半年買, 只係講緊20-30m

都係嗰句
後防

好似KDB咁 比到下killer pass

都話你地搵到個可以即時upgrade防線既中堅而又買到先講

佢好似後上入楔勁啲
killing pass 好似一般

英超四大賤種狗隊
賤種紐
般矛狗
閪含
李城狗

馬體會基文尼斯點睇
後生少少RB烏柏美卡奴唔算一線 , 但仲後生有上升空間
點睇

上面有人提個Pau Torres唔知穩唔穩

Ullm

110m解約金

ok wo

依家真係物以罕為貴
好多二三線有上升空間嘅中堅已經賣到億億聲

睇werner個幾場睇埋upxxxxxx
廢撚到仆街

你係咪講緊4大 其實解約金就緊係越多越好 唔可以咁定嘅又

其實a米個左後衞真係有諗
後生，靚國藉

條友個腦可能同蘇馬一樣
不過差在佢無好似蘇馬咁大傷
我都係拋磚引玉
烏柏美卡奴的確唔值得

我地同馬體兄弟咁熟 攞幾件貨同佢換

巴仔=新林伯
Kai=新巴仔

降班喇呢隊仆街

呢到成班轟一齊睇住ullm派膠拎紅

唔差在諗埋佢阿哥
喺拜仁
買咗返去又有傷成日無得出
左閘中堅都踢得

BBB三個換ok?

又黎大三巴

正常唔係top player都唔會俾解約金個數

人地80m買點放俾你

我知
不過當個市場都無咩選擇
而你又要買
Kepa 事件咪就咁樣出現

咁咪即係無一個值得洗大錢upgrade ，買個二線既番黎咪又係屌晒錢，咁點解唔用筆錢去買個超新星

超新星中堅

De ligt

希望marinaBB可以R到分期比
咁可以多舊錢出黎繼續組軍

今次真係踢技術加走動 差唔多冇個撞得

OK 有埋球員認證

藍色帽 = blue cap = chelsea captian

WELCOME!!!!

一日未官宣 一日都未敢拎碌撚出黎

仲夠膽講Ullm
女孩夠係德甲踢得好好啦

認真睇過幾場果隻Ullm, 蘇馬之流黎

respect Zouma

Sor 呢排風火輪未到佢個turn

回家吧

又用啲都市傳說老屈我佐

阿狗唔係咁痴線出3年約做爛市下話

做ca後備

去安間舖
日日食漢堡包

Zouma 都勁過佢

而家冇啦

傳波可能唔係嘅，但個腦咁上下的話就

安今年既表現
可能一個carry成隊阿上前四都唔出奇

Barkley

Warner 11號就鐵膽

安走唔知Kai , Pulicis 定 Zllm 轉10號呢🥰

唔夠end product琴日美隊啲精彩gif 安一球都死唔到
突破同協防有用嘅

今季助攻得2個，big chances created得6
上季助攻0，big chances created 都係6
的資料係英超官網

都市傳說佐比好多波，前面浪費晒

阿狗對位pepe黎
簽邊個都係upgrade

應該唔會簽安
推咗saka上去打翼

沙比,沙維果啲咪又係一鳩樣
依類型中場係咁架啦

我地對中堅太撚廢

認真 無安又攻又守 車食左屎了

沒有安～ 怎可叫Chelsea

林柏狗 買Kai子 施椰子～

下季有ziyech佢就真係返後備食屎啦

可能簽ziyech番黎坐呢

又陰啲陰啲反佐

沙維西甲兩屈助攻王，你真係攞佢來比，搞笑

又要好似美隊咁
英國撚就無踢成年第一場就正選
其他國籍就是原罪

冇影帝

welcome

車班球員好後生有排玩

係咪又要準備險簽？

搵沙維比, 你係咪傻撚左

90m等鏝上訴完可以買kdb 即食

同你依隻支那狗比囉

30

Ching首席迷sa

對曼聯場足總杯 我地有多曼聯兩日休息時間

贏唔到比人四殺既林狗即刻同我躝

很想要

安呢幾場表現抵比3年約啦

KDB回家吧

Fabrizio講得都中，可以印定件 Kai 3 衫

你生生世世都係支那人呀,傻鳩

你條撚樣打過中資工

做支那人隻狗

有冇講過LKK？？？

又維園打吡

又黎細路仔式嗌交
學咗比卡超

通常傳得越勁個d就…

今日嘅車已經唔同昔日嘅車

如果想Kai心為甚麼需要等

Kai 真係咁勁

靚仔先著得掂

好fit

Kai又質疑
Werner 又質疑
Ziyech又質疑
Rice又質疑
乜撚都唔買最好

成個道友咁，躝

燈夠未

Kai狗 雲狗 椰狗 飯狗 同埋撚狗一齊躝啦

突然轉風向

都係簽啲dllm最好

硬係覺得kai 係拖舟教會好勁
林伯教就變工兵

每次傳就猛咁J 就近就話水貨

諗起吾王

林sir target望落幾對版
又fit球會理念 (後生 / 英人)

on9，有幾可會攞佐多直線嚟提？有時貼下啲link只係要啲攞佐上季冇助功嘅人嚟反佐嘅人收收檔先，但不嬲都話佐唔係法比嗰種專比手術刀直線，而係專喺後場控制節奏同分波。當然呢啲能力喺你地眼中都係可有可無架啦，最緊要輸波有得賴落個別球員最好

就是KAI不了口 讓他知道

黎未呀kai子快啦好嗎

我地後防腳上功夫咁撚屎 點打控傳
佐走左唔撚可惜 有幾多都市傳說傳球都係假

彈琴師

希望佢可以留返呢班人既優點 唔好改撚到全班工兵

新山神

人車合一

Buy messi la diu

簽沙夏我就唔質疑
1.係英超證明咗自己
2.對賽表現好

山神

哥林威爾遜

根本佐嘅能力喺踢傳控嘅隊就係不可劃缺，你話踢法唔啱都OK嘅，但因為踢法唔啱就要連球員本身嘅個人能力都要踩撚到咁低就on9啦

二線兵團大軍

Dunk!

天神還好啦

其實雪佐雪到咁明顯，都真係等賣
K7傷都用嬌魔

球會係唔係等前四再明朗啲先落bid

你係軌本身嘅球探

有冇人買，乞兒蛆

用佐打中堅好過佢

會借

第三都唔落bid 等到出埋第四先bid

完全唔明季初明明定位幾好，又係副隊
一個武漢肺炎之後就變到咁

高打唔打到Kante個位
定以後都係嬌頂kante

如何可以不愛Kai

屌天神交左幾年學費都重未交完

全能到仆kai

即係又做水魚俾乞兒蛆恰鳩蝕出肉

其實我地之前試過高打防中 唔記得係上年定今年
結果係高自己盤埋上去 可能慣性黎

清你真係好迷kai

就是Kai不了口讓Kai知道

沒有安，怎敢說心事

李城對錫/熱是旦一場失分
我地4場拎7-9分應該都夠前4

首先要攞到7-9分

車狗食左屎？
真係諗住用兩億買人

最小要7分
得失球我地輸到仆街

4場攞9分就好穩
做到先得架

今年排名既壓力從來都係源自對波本身
望唔好對下游自爆多過人地追上黎

Kai一來，變唱k台

講真 撚伯覺得佐做唔到kante果種迫搶我明
但kante傷左 佢用嬌都唔用佐我真係屌出聲
上場一用佐換嬌 隊波定左幾撚多

買哂唔止兩傍了

億

俾d野心守住第三
第三多d獎金，分多d轉播費

希望華dee快d俾人停賽

係咪今年買人唔計落ffp

所以話戰術原因棄佐只係9 up

可能西女人壓到貨呢

計落下年
2020同2021合埋當一個財政年度

如果係咁 下年係咪冇咩錢洗
除非賣人

真想帶你見見 我剛識到的Kai

李城冇前四 捷狗會唔會平返啲

應該唔會

加多你20m

唔係
下年又有下年嘅收入㗎嘛

參考返馬列斯

李城賣人不嬲唔減價

第一，至少我，冇將輸波既責任賴落佢到
第二，我想講既係佢在隊波既定位同作用，唔係必然正選既級別，某程度上在隊波係雞肋
第三，進一步講，我唔認同呢度某的巴打屌林伯棄用佢既決定

white

想見報咪出聲lor，的士度含撚好難唔比人揚單野出去

其實66分都算穩
黎緊作客錫最關鍵

咁呢樣係佢長處，技術好、有帶球推進能力，但掃蕩力唔夠，分波唔係特別出色，放佢落防中都係玩佢，做愛組合一齊逗深d就另計

唔穩獌一定係全勝

有預感下一季就到高俾人賣

贏完曼城都覺好穩嫁
錫菲聯啲傳中好似好勁
好蝦我地踢

感謝car park 踢利華狗去第5
等佢迫住套現

未必嘅
打李城都有d暗湧嘅
不過其他都應該全勝緊

其實利華仲有歐霸杯

有干爹 同49000 幾時到佢

如果當日買Butland，佢人生完全唔同哂
係撚狗手下渣住英撚護照做硬正選龍門

stoke降班邊緣
Butland公認英冠最廢門將

諗起猢c fu嗰日句 Nice try覺得好好笑

慘，英冠都最廢

李城跌出咪得攞

昔日金童變廢人

Sofa Score平時都算厚道都咁寫

緊火上嚟唔會諗到咁多嘢

英超球會大把錢, 做乜要減價比你
十年前就話財困先留唔到人, 焗住平放

can you do it on a cold rainy day in stoke?

垃圾大隻佬都8000萬

又質疑派清

仲唔洗踢濕鳩附家賽

如果當日買butland上年會有頭四同歐霸？

好似冇左附加賽好撚耐

李城自從畀車用解約條款偷咗kante 之後就成為英超波圖

買飲水中過招仲買chiwell 依家輸咗已成廢人啦

馬列斯都對板嘅，麥佳亞就睇多幾季先

其寶我覺得都係因為上年無駛錢
同埋今年買人平D先買得多人
下年一定唔會再咁豪

DLLM

Drinkwater

如何可以不愛Kai 莫非生命只配有一個Kai

見到d 傻西話佐狗助攻 big chance差真係笑撚左
咁簡狗直程可以躝
防守數據2邊差唔多
傳狗傳波比波創造一定佐狗好
結論都係簡狗躝

Sancho都減價了

不過車d 教練都唔玩得耐
撚狗好快躝
帶哂d契家佬躝

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

Ok all in

躝啦曹狗

減到幾多
我車趁平執多劑啦

老鼠對歌頌老鼠都幾有心機

Kai狗躝啦

益咗49000

獌咪仲大機會入手

Marina唔會同拉奧拿做deal la

strong hold啦多狗

Sancho’s agent is not 肥佬

都唔關我地事

美狗對版真心唔使買sancho

最多驚美狗過2年過皇馬巴塞姐

買嚟比戰術大師打左閘啦

佐同簡個防守其實幾唔同 佐贏路數 cut傳球路線準啲 簡玩體力瘋狂逼搶 最好真係一齊出雖然我之前撐用簡 但呢個陣已經有mm 巴做逼搶 諗諗下出佐分分鐘仲好啲

Sancho唔係拉奧拿既人
我睇transfermarkt

Pulisic Werner ziyech
Mount kante Kai

Werner tammy pulisic
Kai kante ziyech

Pulisic Kai werner
Mount kante ziyech

好多組合 j死人咩

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

[gold]你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮[/gold］

安最後幾場波喇

可能續

好想要辛狗

唔會買sancho啦應該

辛祖英人呀林伯 仲唔搶？

辛祖減價只會益左獌狗
撚狗邊人人地so狗咁有吸引力

伊家個個咁迷kai 唔知黎到會唔會kai 狗前kai 狗後

未黎都叫緊

屌 唔係咁撚益死獌狗嗎
買到都要哂下佢錢啦

Kai stay pls
Welcome Sancho

四大中堅真係各有優點
Zouma頭槌
Christy用波
Tomori潛質
Rudiger舞技
點輸

上得車就要做狗！

掟撚曬落個熔爐鍊隻新vvd 出嚟有無得諗

唔覺得蘇狗吸引力大過撚狗，係獌吸引力大過我轟啫

咁加埋飯狗護旗就完美

蘇馬頭腦，魯迪加既靈活性，tomori 既高度， Christensen既身體質素

最強中堅巳在陣中

你剩係用killing pass黎衡量我佐既價值已經唔會有人想理你

你想笑撚死人？

Kai有啲似班拿約

你個名做乜鳩

Zouma = 窮人版Kouxxxxxxly
Christy = 窮人版 Laporte

下年冇四冠=撚狗躝

Sancho都要減價
Chilwell 憑咩賣咁貴

李城唔貪錢囉

應該話唔等錢使

知成變左女孩加漏頂加失位
自爆三重奏

明明似馬達

覺得你非佢唔會買其他囉
如果唔係吹到咁行，我覺得佢最多就值40－50M

屌 益咗死獌狗
下年點踢呀

我地移情別戀了
goodbye and thank you kai

Sancho減到幾多先

弊在四件都衰企位

林狗淨係迷2, 3線英人

1頭地鼠滿足3個願望

英冠尼馬ig開live 佢best frd恭喜佢轉去車

In Marina we trust

轉頭外借啦

買完main deal買嚟玩下無妨

有齊頭槌、控球、潛力、舞技！

Wellcome ake chillwell rice dunk saha callum wilson butland

Next season lineup
Butland
Azp ake dunk chillwell
Gilmour rice
Odoi barkley saha
Callum wilson

Champed

Nice try

上季冇前四Maguire咪又係80M

懷念雷蛇了

England Championship League

咁又唔使，有英超水平

Next season subs
Havertz werner pulisic ziyech kante kovacic willian
Alonso rudiger zouma abraham

少睇佢踢 佢定大袋好波？

如果安走搵佢補？然後big name轟去kai度

azp？ where is James？

換衣狗直接打michy ball應該穩守英超中遊

115m -> 90m

今鋪真係新林伯

It’s easy to see why Havertz has been hailed by some in Germany as the new Michael Ballack, another midfielder (and a former Chelsea one at that) with the rare gift of arriving in the opposition penalty area in the right time and place to score. The best comparison from a Chelsea perspective would be their current head coach Frank Lampard, whose devotion to these types of runs made him the greatest goalscoring midfielder of his generation.

But it’s also worth pointing out that neither Ballack nor Lampard managed this level of scoring production when they were teenagers. Havertz is also faster across the ground than they were in their primes; his top speed of 35.02 km/h during a match against Bayern Munich was the fastest clocked by any Bundesliga midfielder last season.

笑死 佐係fernandinho 影帝嗰類控場嘅deep lying play maker 你用呢d數據話佢冇用

上場佢出場10分鐘都證明咗佢控制大局嘅能力，根本用進攻數據嚟衡量佢嘅價值就反智

益晒49000

goodbye and thank you Ross

夏維斯是誰？山曹才是車路士真命天子

屌已經慣咗用x狗嚟稱呼班球員同教練
又方便又易認

我哋買撚埋

咁改叫貓

對啲球員好唔尊重

我地前面果幾個快到痴線

Kai貓

想知會唔會最後我地買kai 仲貴過隔離買山曹

假設有前4
150 m ，清咁件垃圾20m
都夠買哂山狗同kai狗了

捷狗飯狗都70M
山狗90M平到瀨屎啦

你咁講完，果兩件買左真係喊三年

咁就真係要賣佐

佐簡是但賣一個之後all in sancho kai

賣就一直都可以，冇人肯即出cash有撚用咩

kai心

德國人啊！

舒賀爾尼慘被賣！2700萬買入 如今只值...
多蒙特希望甩賣29歲的前德國國腳舒賀爾尼（Andre Schurrle），叫價200萬英鎊。

2016年多蒙特花費2700萬英鎊買下舒賀爾尼，但他始終未能在球隊立足，多次被外租。《圖片報》稱，多蒙特如今希望甩掉舒賀爾尼每年600萬的工資包袱，買家出價200萬他們就放人。目前，意乙升班馬貝尼雲托據稱對舒賀爾尼感興趣。

舒賀爾尼曾在2014-15賽季隨車路士奪得英超冠軍。

（江島鳶）

kai子

賣Ziyech買Sancho

世界盃決賽助攻

所以有心想要但無咩可能落到bid 但獌唔係只拎得出50m 咩

29歲都買翻嚟俾佢養老

祖記拎堆石頭樹枝嚟換

Odoi一換一ok ？

信SkySports鳩吹就死得
獌狗會無錢

廢到爆炸

大袋+cash ok?

未黎已姐經要走

護旗 不了

屌你下年獌個陣拼左3年終於勁撚到仆街

旗換旗

唔知咩source 因為早兩個月新聞有講咩財赤

Kai 下季20g20a 啦 驚乜

其實係除左衣狗呢d死仆街之外

美狗 添狗 山狗
傻狗

德甲旋風

德甲supermarket

你當咸狗死㗎

傻狗

左閘可以回收多隻巴狗

佢有潛質做下一隻衣狗

鏝會唔會買山曹狗 佢地唔夠翼用
寧願比哥狗

山狗25格

同普巴嗰堆frd啲

去獌啱哂

我地買哂

唔係囉，其實搵人將啲球員design成狗公仔，喺外國實大賣

前場萬能

早幾年年宵咪有

平心而論，舊年睇數據都覺得美國狗唔勁純粹係後生同賺波衫
希望Kai都會爆發啦

年宵啲cheap雞嘢就唔好提啦

幾有彈性

我轟真係個個都面盲

美隊做後備都咁勁 正選個辛祖

打左兩季德甲
一季17g3a
今季12g6a
咁嘅數據都叫唔勁

依度係咪得豬蛇未俾人叫做豬狗？

頭腦變頭鎚就係咁

同Sancho比掛

而家美隊勁咗

記得以前有班人好迷佢

29歲已經半退休

太靚仔 叫唔落

如果個陣真係咁，真係以後都唔洗睇波

嚟車之後打撚左血清

油王收埋d俄羅斯特務版血清

Since 2006/07, only four players had scored 15+ goals and provided 15+ assists in a single season of a top-five European division:

✓ Lionel Messi (x4)
✓ Eden Hazard (x2)
✓ Cristiano Ronaldo
✓ Luis Suárez

Jadon Sancho 17G 16A

點比

可能而家同Sancho差唔多勁

who need Sancho when we have Willian

最記得係呢球

我地X迷唔會叫愛隊D球員做狗

山狗真係未來巨星級 傻狗差一個lv

煞唔煞得切買傻狗
All in 山狗 pls
We need Sancho

我哋要哂

bye 垃圾kai狗
welcome 山嘈

鍾意佢先會叫佢做狗(好似係)

不了 靚仔大晒 前提係Kai狗唔笑

Btw我地MM笑都好型

譚=豬狗不如

全隊笑得最靚仔係簡迪

Azp好似都有俾人叫艾狗 但係豬sir真係冇

猛狗 豬腦 kai狗 朗狗 短手狗 美國狗

咁譚應該叫咩

D獌話我地個陣勁到仆街
我地又話獌個陣拼左3年終於勁撚到仆街

鬥後防邊隊自爆先

我地後防

買完之後叫佢勾引普巴過嚟

普巴 般奴 Sancho
大sam教都打到進攻足球
好想要Sancho

椰狗都幾靚仔

捉佢去箍牙

因為本身被人豬左
你唔會叫豬狗

柏度

4.5

林狗仲有6.8分

佐狗踢10分鐘都有7.8分

我哋買哂

kepa 7分已經唔洗睇

Gilmour > jor9

排閪陣 半場換返正常扮戰術大師

即係咁講，你睇演唱會個歌手梗係會話比你聽淨番幾首歌，但最尾又encore幾首咁
我相信完季之後安又會簽足兩年比大家一個驚喜!!!

d分係sub selection到
姐係出左

最尾球中柱唔係佢換到波皮已經收咗皮

連燈仔:我睇唔到
沙夏果球咁都救唔到

蘇馬風火輪再現

大袋2

佢意思係最少8分

山狗去邊都得 總之咪撚去獌

切有7

Ching覺得佐係雞肋 呢度之前個風向係毒係雞肋 但係林伯眼中只有猛蒙曼唔係雞肋

連登仔: 手短狗咁都撲唔到 畀著古圖一早接實

有助攻 畀佢刷咗啲分返嚟

切果場打得唔差啦

支持

即係又係出完鳩陣轉正常陣扮戰術大師黎呃分

所以line up得6.3 sub有7.0

希望簽三年激死班反安！

譚狗入波都得6.3

舒服仔7.8

前排先有d傻鳩話sancho 吹大左

[Kai完捷留] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

sub selection 7.8

鬼叫佢攤手唔追波咩

打錯咗隔離timing 自膠

撚狗: 個嘢壞撚咗呀 我堆契仔無可能低分過佢

on9

咁上場佢OK嘅

正常咗啦似返一個復健人士

最後變咗個唔識踢波嘅黑人女人

有幾撚勁

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

-6唔計

清諗左個名幾耐？

嬌魔5.6分
夠哂用

1001

以後全部改叫豬
巴豬 m豬 高豬 干豬